20FG 12月resign 有冇同路人 俾啲支持同鼓勵我

橫掂都決定resign
大家覺得12月頭好啲定尾好啲？
其實FG第一次返FT要formal咁遞信
真係需要少少勇氣
公司仔 我係咪直接敲門入老細房俾佢就得？
定係要預先約咗佢話有野要傾先？
唔約好似太唐突 約咗又好似有啲kam
點算

send email

Whatsapp辭職咪得

叫媽咪打比老細講

咁客氣
我講都唔講直接唔返

臨放工前一兩個鐘敲老細門直接遞信，遞完就會覺得啲壓力無晒架啦

咩原因resign?
我都係20fg 日日都好野做 日日都好想resign過翻啲廢青pt生活

直接遞，唔好約

遞完之後嗰一個月返工會唔會覺得好尷尬

轉行讀專課 2月開學

科*

打算一過proba 一月遞信

讀咩係2月開學

我都打算12月頭resign

我琴日都resign咗人生第一次好爽

啲閪工又準備流入返市場

之前番左一星期唔想番
差唔多收工打去hr扮哂野話有其他offer
番埋今日唔番
差唔多收工前半個鐘搵hr攪埋手續

預乜野約 天才吧咩
計好時間 臨收工前1分鐘遞
散水餅都唔撚買就走

唔會，你估你老細同同事未辭過職咩，大家明架啦
讀返書仲要算係最好辭職理由

去澳洲讀？

日日都好想resign
20fg 9月返第一份full time

成日諗洗唔洗買散水餅
但返得幾個月 唔想晒錢

下星期遞信早走早着 廢事同啲閪人浪費人生

好嚟好去 點都買會好啲 價錢就是乎大家嘅感情

我對上一份工無買散水餅, 慳唔少,

唔好on9
你做得一陣 過一星期就冇人記得你

如果做咗半年 咁師父覺得買唔買好

買蛋撻咪算 熟既有感情咪買西餅

班人對你好唔好 如果真係每日番到去對住佢地都開心 佢地肯教你
你又發自內心想請佢地食嘢

咁咪買

想resign 不過揾到好工先

同你一樣

有offer轉工？

我都掙扎緊要唔要走

resign 左 頂唔順個上司 全team 得番我同佢 仲成日鬧鬧鬧又低人工到爆 搵鬼做咩

大公司都係咁閪架咩

呢句講得好 費事再嘥時間

我叫曬阿爸阿媽上去道歉，廢事啦，辭職都想留個好印象嘛

咁宜家有冇消息見下工

走得愈快 愈少手尾

好多公司都係咁

又係我呀

決定嚟緊遞信

我下星期遞了

我都想遞呀 但係又驚遞完搵嗰份仲差

就黎完半年intern
有得續約做part time
但想襯final sem抖下同做下fyp
應唔應該唔續
定續一陣再resign

鐘意間公司又想grad咗可以轉full time嘅話 就繼續留吧

如果你有啲好fd嘅同事 會唔會走之前私底下講聲